const data = [
    {
        category: 'Mapas',
        questions: [
            {
                question: 'Qual foi o primeiro mapa de CSGO?',
                options: ['cache', 'Cobblestone', 'mirage', 'dust2'],
                answer: 'Cobblestone',
                tip: 'Pedra',
            },
            {
                question: 'Qual é o mapa mais jogado de CSGO?',
                options: ['vertigo', 'dust2', 'cache', 'mirage'],
                answer: 'mirage',
            },
            {
                question:
                    'Qual mapa teve que ser mudado pra ser lançado na China?',
                options: ['Inferno', 'cache', 'Nuke', 'Mirage'],
                answer: 'cache',
            },
            {
                question:
                    'Quais desses mapas ja passaram pela rotação de mapas?',
                options: ['mirage', 'Nuke', 'train', 'overpass'],
                answer: 'train',
            },
            {
                question:
                    'Qual mapa foi o primeiro a ter um grafite em homenagem a uma play',
                options: ['dust2', 'mirage', 'overpass', 'cache'],
                answer: 'overpass',
            },
        ],
    },
    {
        category: 'Competitivo',
        questions: [
            {
                question: 'Qual equipe tem mais titulos de MAJOR?',
                options: ['Astralis', 'SK Gaming', 'G2 Esports', 'Faze'],
                answer: 'Astralis',
                tip: 'Estrela',
            },
            {
                question:
                    'Qual jogador esteve por mais tempo entre o Top 10 melhores do mundo?',
                options: ['coldzera', 'device', 's1mple', 'NiKo'],
                answer: 's1mple',
            },
            {
                question:
                    'Qual foi o primeiro jogador/equipe a ter um grafite em sua homenagem?',
                options: ['S1mple', 'olofmeister', 'Fnatic', 'coldzera'],
                answer: 'olofmeister',
                tip: 'Molotov',
            },
            {
                question: 'Qual equipe ganhou o primeiro MAJOR?',
                options: [
                    'Fnatic',
                    ' Complexity Gaming',
                    'VeryGames',
                    ' Ninjas in Pyjamas	',
                ],
                answer: 'Fnatic',
                tip: 'Equipe Sueca',
            },
            {
                question: 'Qual jogador o Neymar Jr matou na faca?',
                options: ['Zywoo', 'S1mple', 'Fallen', 'Kscerato'],
                answer: 'Zywoo',
            },
            {
                question:
                    'Qual motivo fez as equipes IBUYPOWER e TITAN tenham sido banidas do competitivo?',
                options: [
                    'Fraude',
                    'Uso de Hack',
                    'Aproveitamento de Bugs',
                    'Condutas antiEsportivas',
                ],
                answer: 'Fraude',
            },
            {
                question:
                    'Qual foi o unico jogador Brasileiro a jogar na Faze?',
                options: ['Coldzera', 'Fallen', 'Taco', 'Art'],
                answer: 'Coldzera',
            },
            {
                question: 'Qual jogador Brasileiro jogou mais finais de MAJOR?',
                options: ['Fnx', 'Fallen', 'Bolz', 'Art'],
                answer: 'Fnx',
            },
            {
                question: 'Em qual cidade aconteceu o primeiro MAJOR?',
                options: ['Jonkoping', 'Katowice', 'Columbus', 'Boston'],
                answer: 'Jonkoping',
                tip: 'Sueca',
            },
            {
                question: 'Quem é conhecido como rei dos clutchs?',
                options: ['Simple', 'Monesy', 'Fnx', 'Fallen'],
                answer: 'Fnx',
            },
        ],
    },
    {
        category: 'Armas',
        questions: [
            {
                question: 'Qual foi a skin mais mais cara ja vendida',
                options: [
                    'AWP Dragon lore',
                    'Karambit Case hardened',
                    'Ak-47 Case hardened',
                    'AWP Medusa',
                ],
                answer: 'Karambit Case hardened',
            },
            {
                question: 'Qual é a skin mais cara de AWP',
                options: ['Medusa', 'Fogo Selvagem', 'Gingnir', 'Dragon Lore'],
                answer: 'Dragon Lore',
            },
            {
                question: 'Qual skin mais cara de ak-47?',
                options: [
                    'Lótus Selvagem',
                    'Arabesca Dourada',
                    'Case Hardened',
                    'Fire Sepernt',
                ],
                answer: 'Case Hardened',
            },
            {
                question: 'Qual é a skin de AWP lendaria do jogador Fallen?',
                options: ['RedLine', 'Medusa', 'Dragon Lore', 'Gingnir'],
                answer: 'RedLine',
            },
            {
                question: 'Qual arma tem o menor dano de CSGO?',
                options: ['MP7', 'UMP-45', 'P90', 'GLOCK'],
                answer: 'P90',
            },
            {
                question: 'Quais dessas armas não mata com apenas um HS',
                options: ['M4A4', 'Desert Eagle', 'AWP', 'Ak-47'],
                answer: 'M4A4',
            },
        ],
    },
];

export default data;
